Jupas dse 問題

今年retaker。已經聽ching們講重點温幾科，裸考中文通識駁升分。都準備得七七八八 ，但係英文應該點做好？abs定照去

希望chings 指點下，指求有degree offer

abs

上年咩分

3 ar ching

ching down grade 第二年無3322 係咪照有jupas offer

英文有3就得啦
如果只求degree

照去啦 無壞嘅

屌咁驚咪去問jupas囉

thx ching

咁我照去 thx ching

thx ching 我會努力令你失望

想去咪去

去左安心
唔去既話多兩日時間溫書

英文有3, 其他科穩有4, 19-20分可以輕鬆入JS1204 CityU CS

想裸考搏升grade就去
考都唔想考就abs左佢
abs完最後張證書唔會show出黎

跌grade唔會有影響

英文咁差咪讀u啦